睇完avengers先好入！

有冇人覺得vision死得好慘

怪就怪佢女朋友衰心軟，佢自己明明有寶石但廢得濟

連死2次好慘

唔關事啦，SW已經親手了結咗Vision，結果Vision都仲要返兜死多獲

死2次陰公

今集佢根本出黎比人雞姦 black orders屌打完佢再比thanos搶石 仲要全程無諗過點反抗

根本無辦法，只能夠話可以控制時間根本無敵
就算一開始唔去wakanda整粒石，SW直接摧毀粒石都無用，Thanos都會用時間石去還原返，vision點都係要死
所以粒時間石唔可以咁早拎

笑4 死完又死

唔想vision咁快收檔 仲想繼續睇vision x sw

4你老母

廢閪到咁唔死都無撚用

岩呀 點樣都阻唔到佢死多次

一日最衰都係star lord

these is the only way......

其實咁講即係DS 玩曬，因為佢係time stone 嘅主人，所以一早已知贏嘅方法才交出粒石

一開始弱化得vision 太多，第一下隊穿過個身就收皮都死嗰刻

vision一開波比人偷襲得返半格血喎
冇得回血之餘仲要裝左自動導航
去到邊都比人追住嚟打

佢睇到結果知道必須先輸後赢

忘記左呢個scene

廢撚到 原來對住外星人真係

睇咗未來16xxxxxxxxx 只有1次成功嘛，仲唔記得請再刷多一次

你都要重睇

係個youtuber錯
利申尋日睇

咁係你睇錯，我都記得14頭 尾係5

你冇圖我點解要信你，仲有講野係DS講唔係thanos 講的

笑到

其實柒咗快快手認，唔會俾人笑好耐

小學雞到

你錯
利申前日睇

屌你老味人地講youtube條片講番係DS話睇左1400萬個 唔係講句野係thanos講呀巴打

明明civil war個陣咁屈又識穿透物體
嚟到avg好似俾人弱化晒咁

DS 先係終極先知 boss
佢交出粒石之前可能已經做佐手腳
所有人都係取得勝利前嘅一粒棋子

仲有得點反抗，一開波就俾人熄咗個回血功能加冇咗半條血，加上粒石係自己到，次次打都係兩三個嚟圍毆咁，都反抗唔到啦

其實係咪因為有粒mindstone所以vis去到邊敵人都知 ?

笑撚死

雷神最撚慘啦，正宗冚家鏟

black order 2條打手型到爆

其實實在唔明點解Doctor Strange唔用粒時間石但又比咗thanos

本年度最好笑笑話

vision 比人偷襲冇撚咗大部分能力啊
有冇專心睇嫁

因為要贏

死左死埋右

明明我記得聽係14 million

本身未被人搶之前地球陣營最少有兩粒石，如果好好地利用其實唔知可唔可以拉返近個實力

on撚9，小學未畢業?

好慘 Vision殘廢到完場

有冇清知片尾係個搖控出現嘅圖案代表咩